CNN, Bloomberg, BBC, 日本NHK, 已經連續多日撐香港人

呢個星期嘅headline都係講緊香港人勇敢地對抗極權，介紹香港同大陸有幾咁唔同，自由有幾咁可貴

我哋絕對得到國際支持，唔好鬆懈呀～

我哋而家停落嚟、港共過一陣就會突襲、到時佢地再出手，就一定係一招了，即刻byebye嗰隻

我有兩個日本妹ex都message我叫我哋要加油 (本來已經無聯絡一排)

加油呀香港人！！

故明日一定要出嚟

否則佢哋會唔再關注

我好病
但都一定會出嚟
讕都讕出嚟

pushhhh

push

我有兩個日本妹ex
我有兩個日本妹ex
我有兩個日本妹ex

。。。

無聯絡一排依加聯絡返咪岩囉

係呀ching

不過而家日日夜夜淨係擔心香港

想講連外國民眾都知香港人嘅處境

喺土共港共魔爪下，我哋近十幾年一直霉落去，希望今次可以做返自己

呢幾年成日就有踩港撚彈出來話，外國人當你哋香港人支那人一9樣

我哋就要話畀人聽唔係！！！

叫做extend返廿幾年

push...

希望借住今次契機可以變返好的，攞返多啲空間制衡

機會唔大、.但我哋都畀人踩到底線…唯有咁樣希望

push..

pish